小弟想脫獨 但唔敢去gym room

我矮肥柒毒多暗瘡
去連鎖gym room怕俾人sell
去康文署又怕俾人笑
日日對住youtube on99跟coffee做女人無負重workout

肥仔玩機其實減唔到
做帶氧運動先燒到脂
好似係

落街跑步, 減到見得下人有少少自信先去gym

睇你打既嘢，毒係性格問題，去gym都無用

但如果真係想脫毒，跑步减肥，處理好你d暗瘡先啦，呢兩樣緊要好多

去康文署壯下膽先啦
咁驚青點脫毒

My home is my gym room~
其實我都係買到成屋架餐

我帶你做, 留TG

矮撚學咩人做尖

康文署 好似圖書館咁 各有各做

大大方方行入去 唔好行到入去頭dup dup 玩手機
根本無人理你

一樣巴打，但我係極瘦撚
搵緊屯元天嘅gym 做
勁驚比人sell / 笑

我元朗做 個度冇人sell野

去康文署根本各有各做, 唔會有人理你

入到去邊個得閒理你

無撚用架你 去GYM ROOM都唔敢 脫你老母咩
比D勇氣啦

矮肥柒毒多暗瘡
其實會自帶隱形

我都係屯天元
求地方

你以為做gym就係脫毒？

研究下點樣食得健康先啦

我睇過有元朗體育會同展力

Google 過
元朗體育會就好似要健身證（我冇 ）
展力比人屌佢場細

有冇巴打有係到做gym/ 其他推介

認真
你正正經經做係無人會理你

肥撚就咪出黎獻世啦

元朗體育會證你比錢就有
第一次去要比110 入場加整證
跟住下次就可以比月費
學生300一個月
所以第一個月係410 跟住就300一個月

有鬼人笑咩 ， 多把弱雞 係gym room la

入地盤做幾日,包你有一身鋼條身型

點會呀......

一人一個係gym房覺得好撚仆街既事

打個飛機先去做gym
包你聖人mode 毒撚都變超人

唔該晒巴打
想問下係咪冇人sell 架？
同場地設施如何？擔心佢唔夠locker各樣野等等

做下fitness blender d workout好過

減肥根本唔洗去GYM ROOM,

而且去GYM ROOM唔代表你脫左毒

比啲錢去搵教練學動作

大把人以為唔洗錢靠自己練肯定得

結果就一係練一/幾個月無成效之後放棄

一係就整親之後放棄

但若然你又窮又蠢又唔夠厚面皮問人點操

你都係算把啦

搵pt大約幾錢一堂
硬係覺得好老尷

脫毒係應該落老蘭，而唔係去尖

康文署咁多老人家都驚？

做gym係自己既
每個大隻佬都有過肥或過瘦既經驗
無人會笑你，大家都明

前題做係部機到禁電話阻撚住曬
仲有記得用完d機拎布抹一抹

撚有人CARE你咩

Gym room 都唔敢入學咩人脫毒

大把人騎呢過你
你正正常常咁做都無乜人理
身形係點其實就無乜正常人理
始終無人一出世就係大隻肌肉身形嘛

認真係康文署做啲人多數唔鬼理你做乜鬼野，最多係見你唔識用機教下你咁啫。佢地心入面就算笑你都唔會笑出聲咁冇品

可以去fd或者自己會所嘅gym room
唔係公眾地方唔洗咁驚

無識人有會所
窮撚得窮撚朋友

咪撚做
已經夠多人

你理撚得人啫
做咪做囉廢柴
脫你老母毒呀

如果去康文都驚就朝早時間去 多數都係得老人家 皮膚問題就睇醫生啦

屯門咪仁仔囉
唔會有sales

大撚把body weight workout app, 唔駛去gym都得
同埋肥係應該多啲跑步